有冇人有睇黑暗集會?

畢業生好撚型

呢種畫風好型

yes
套野d畫風扭曲得來有d恐怖
但d設定幾好
似會長做

Ching幾識貨

Btw，唔叫你兇真點稱呼

C204

btw點解要叫兇真

兩個發音以上唔叫-.-

麻煩到

你有冇睇動物台版規

冇。
一向唔守規矩

報左驚，國安法處置啦你

G錯

你自己幫自己諗好花名先啦

咁你叫咩

牙久/風紀，全動物台得你唔知

識你老鼠

Nmsl

惡到

d公仔好得意

畢業生根本就係卍解
仲要兩個都有解放語

暫時最唔明就係有經驗嘅情況下
都仲要無準備去搵鬼子母神
衝動好難講得過去
(見有人話係後設問題)

同埋陀住空亡係咪就係夜宵阿媽

最鍾意呢類題材

抄死神

吹呀

似係

係

隻外星人公仔光頭靈都幾勁
次次中要害都唔死，今集打boss都反到擊